你地俾幾多個女仔block咗？

我有20個

多到唔想數

冇啊 冇女識我點樣block

重女

從來只有我扑d女

冇女會block我

有咩方法可以知道

樓主就好
可以有超過20個女仔既contact
我連俾人block 既機會都無

跟我搵食啦